其實身在曹營嘅黃絲們有無機會建立黃絲區

成日睇到好多巴絲嘅父母，屋企人都係深藍，相信大家每日都好難過壓抑住就黎爆
之前有啲烈士都可能有機會係咁

咁我就忽發奇想，建立黃絲區

大概諗到啲scenario係：
同熟悉嘅朋友或者戰友合租
咁在職嘅就出多啲錢讀緊書嘅就少啲
但學生就多啲時間夾活動同出黎搞活動
大家又多啲時間傾
同埋又有返讀書時候住宿舍嘅感覺
我就咁諗都覺得會幾有效果

但現實一定好多問題：
性格，生活方式唔同好影響
男女合租會唔方便
有鬼混入就會冚家摌

更深入嘅就未諗

我無野講

有無女女肯同我上下架床訓

咁分性別，安全啲

唔建議，有咩事一拉就成村拉哂

反抗基地易引鬼
小心

當我無講過啦
咁應該搞多啲分區活動，等果班巴絲可以多啲見下識返啲正常人類

夾埋黎玩文宣仲好
有份做義士既一有鬼就連非義士都當你有份做鳩你

開room party咪得囉

孫中山果陣係咩玩法

可唔可以扑野

lm